【陳彥霖死因研訊】男友出庭作供 指彥霖不開心 怕她會傷害自己

男友終於出現

推

唔係坐緊監咩 塘福嘛

男友財務狀況應該好好了解一下有冇有筆資金存入

話筆友 一直都係監入面